[集思廣益] IPHONE X的決擇

見炒IPHONE回落 自用撚有機會了
小弟搵得又小 仲用緊IP6+ 諗緊買邊個
我用機習慣 : 唔太點玩手機GAME 部手機大部分都係用黎影相睇片睇漫畫

應該買

64+AC
單買機256

集思一下

你預用1年咪買64gb

iCloud 1個月8蚊50GB，一年96蚊，百幾GB你夠用咪64囉

64 唔連ac

256 連 AC
係咪都成皮野

你而家部 6＋ 咩容量仲有幾多位剩
如果 64 都仲有大把位冇必要上 256

16 機 用到得返300~600MB 成日彈無位通知
上256其實只係覺得 64同254 只係差1300左右
但又諗 不如1300加多小小買AC 就算爆機都平平地搞得返 冇AC就真係隨時搞完都可以買部新機

iphone 6用左3年64GB先用得40GB
差唔多100個APPS
幾千張相佔最多位

更新埋IOS都無問題

8蚊一個月icloud 加64啦，你唔係放咸片好難用得曬